## Do_it 도전! 안드로이드 Kotlin 미션 (16/30)

웹브라우저 화면 구성

주소를 입력하여 웹을 검색하는 웹브라우저 화면을 만들어 보세요. 화면의 위쪽에는 주소를 입력하는 패널이 있고, 이 패널에 주소를 입력한 후 [이동] 버튼을 누르면 사라지게 하여 결과 웹페이지만 보이도록 합니다.

난이도 : 중하

1. 웹페이지를 보여줄 수 있도록 웹브라우저를 포함하는 레이아웃을 구성한다.
2. 레이아웃을 구성할 때 화면의 위쪽에는 주소를 입력할 수 있는 입력상자와 [이동] 버튼이 들어가도록 패널을 배치한다.
3. 주소를 입력한 후 [이동] 버튼을 누르면 해당 페이지로 이동하여 웹페이지 화면을 보여주고 상단의 패널은 슬라이딩으로 사라지게 만든다.
4. 상단의 패널을 다시 사용하고 싶을 때 패널을 볼 수 있도록 [패널 열기] 버튼을 배치한다. [패널 열기] 버튼을 누르면 상단의 패널이 슬라이딩으로 보이도록 한다.
5. 주소를 입력하는 입력상자에는 URL을 입력할 수 있도록 설정하여 적당한 키패드를 띄우도록 한다.

※ 참고할 점 ※

* 웹브라우저를 포함하기 위해서는 레이아웃에 <WebView> 태그를 사용한다.
* 웹사이트 주소를 입력받기 위한 입력상자에 키 입력 유형을 설정하여 적당한 키패드를 띄우려면 inputType 속성을 사용한다.
* 슬라이딩 패널을 만들 때는 뷰의 가시성 속성과 애니매이션을 사용한다.
